run:
Please select an option below.
(L)oad
(S)ave
(A)dd Car
(R)emove Car
(G)et Specific Car
(Y)ear & Class Display
(D)isplay Full Inventory
(Q)uit
Option: l

Please type inventory file (ignore .txt): inputFile

Inventory Loaded

Please select an option below.
(L)oad
(S)ave
(A)dd Car
(R)emove Car
(G)et Specific Car
(Y)ear & Class Display
(D)isplay Full Inventory
(Q)uit
Option: a

Enter Vehicle ID: TT2019S
Enter Vehicle Year: 2019
Enter Vehicle Make: Toyota
Enter Vehicle Model: Tacoma
Enter Vehicle Miles: 234723.15
Enter Vehicle Class: SUV
Enter Vehicle Price: 99000.00

Car Added!

Please select an option below.
(L)oad
(S)ave
(A)dd Car
(R)emove Car
(G)et Specific Car
(Y)ear & Class Display
(D)isplay Full Inventory
(Q)uit
Option: g

Enter Vehicle ID: TH2019S

Vehicle ID: TH2019S
Vehicle Year: 2019
Vehicle Make: Toyota
Vehicle Model: Highlander
Vehicle Miles: 102454.23
Vehicle Class: SUV
Vehicle Price: $49500.99


Please select an option below.
(L)oad
(S)ave
(A)dd Car
(R)emove Car
(G)et Specific Car
(Y)ear & Class Display
(D)isplay Full Inventory
(Q)uit
Option: R

Enter Vehicle ID to delete: TH2019S

Vehicle Deleted

Please select an option below.
(L)oad
(S)ave
(A)dd Car
(R)emove Car
(G)et Specific Car
(Y)ear & Class Display
(D)isplay Full Inventory
(Q)uit
Option: Y

Enter Vehicle Year: 2016
Enter Vehicle Class: Car

Vehicle ID   Year         Make       Model             Miles Class          Price
FF2016C      2016         Ford       Fusion SE     150486.00 Car         15999.00
VS2016C      2016         Volvo      S40            89450.00 Car         39499.95


Please select an option below.
(L)oad
(S)ave
(A)dd Car
(R)emove Car
(G)et Specific Car
(Y)ear & Class Display
(D)isplay Full Inventory
(Q)uit
Option: D

Vehicle ID   Year         Make       Model             Miles Class          Price
FF2016C      2016         Ford       Fusion SE     150486.00 Car         15999.00
TT2019S      2019         Toyota     Tacoma        234723.15 SUV         99000.00
VS2016C      2016         Volvo      S40            89450.00 Car         39499.95


Please select an option below.
(L)oad
(S)ave
(A)dd Car
(R)emove Car
(G)et Specific Car
(Y)ear & Class Display
(D)isplay Full Inventory
(Q)uit
Option: S

Please type output file (ignore .txt): outputFile

Inventory Saved

Please select an option below.
(L)oad
(S)ave
(A)dd Car
(R)emove Car
(G)et Specific Car
(Y)ear & Class Display
(D)isplay Full Inventory
(Q)uit
Option: q

BUILD SUCCESSFUL (total time: 1 minute 44 seconds)
